做過電競練習生 你問我答

曾在LMS聯賽中其中一隊做過練習生 現已退出 各位巴打有咩想問都歡迎黎問

一日打幾多粒鐘

有冇打到有厭惡嘅感覺

Fw練習生？

同你返工一樣 成10粒鐘到
冇咩嚴惡 但好攰 因為場場都要好集中

呢d野唔講啦

你覺得佢地打機係唔係真係勁你幾班?

唔講
驚自爆

香港除左LOL
你班電競仔都識打咩？

點解唔繼續？

留名

其實技術可能唔會差好多 不過經驗 同隊友配合 默契就真係唔夠佢地

你打到咩牌位先邀請？渠道又係被加好友？
點解唔繼續做？ 係咪無咩機會做正選 or 人工太低？

應該冇

有無打到損手

上過菁英第一 個時識左一個隊伍既選手 佢加左我好友 同我雙排左幾日之後問我有冇興趣去做練習生

唔做洛去係因為我負荷唔到 每一日要高度集中玩同一隻遊戲對我黎講好難

其實咁樣問同問菲比斯除咗識游水仲識d咩冇分別

幾錢人工

咁又冇 不過右手隻中指痛痛地

6000幾到啦 包三餐住宿 D錢基本上冇用 因為一日唔係訓就係打機

有冇女女陪你打機

果場打得好會唔會加你幾蚊？

除左工時之外... 比想像中好
日日打機, 對眼實痛到仆街

"練習生"呢個詞好難聽。

唔會

實習生

你隊中最勁戈個幾錢人工

正選戈d

有條撚 成班毒撚一間屋打機就有

知唔知正選人工約幾多？

死廢青

點睇鍾培生？

同佢唔熟 推薦我入隊個個就有17000到一個月

高你咁多

仲要睇打成點 其他隊有正選試過一個都係得7000

我都算係成功既廢青

會唔會要求你地做運動？我見到鬼佬D職業選手有啲好肥有啲好大隻

不予置評 唔想被人告

咁問第二個 點睇Toyz

個d應該係自己操 建議做運動 不過唔強迫

你幾歲 老豆老母知唔知你做電競 知既話反應係點
依家做邊行

睇好佢隊RG 不過賠錢比鐘生賠撚死佢

當然知 佢地都幾支持我 同其他親戚飲茶笑柒人地個仔話人地日日打機都冇呢D機會發展
依家冇野做 讀返書
17歳

打假波都賺到笑啦 咁多esport賭博網
真係為左7000蚊薪金咩

打咩位？

你哋點解要用有燈嘅鍵盤

巴打有冇賭過

DOTA2定CSGO

ADCarry

好用D 耐用啲

LOL

六千蚊 十個鐘 呃𡃁仔咩

包三餐包住宿

隻驚執左你點算

練習生要等正選走咗先可以升 or 點升正式替補 唔上場好難睇實質表現wo
17歲係打機嘅高峰期
你確定唔打 唔會後悔？
定本身有其他目標？

用生命黎打機

呢行收入來源係邊?
公司賺唔賺到錢?

咩原因令你唔繼續

係咪多左好多電競女女埋身

輪唔到我驚

我呢啲小人物邊有

請善用起底功能
呢條傻西專出膠post都咁多人同佢吹

頂唔住 好辛苦 日日打完就訓 訓醒又打

屋企有鋪頭 我返去幫手
睇你平時打個陣既表演 穩定既會比一兩場比賽你試水溫

台灣香港靠打機搵唔到食啦
Na個邊d pro player洗鬼連玩十個鐘咩
待遇差咁遠

公司大把人資助 呢行既收入一係打比賽分獎金 再唔係就靠直播

咁樣打機慘過返工

假膠黎

膠條毛

有人監你打定會睇返record
要直播?有無fans?
會唔會夾埋抖幾個鐘玩下lf2之類調整心態?
同你打個d無同樣困擾?

有部機拍卡 同埋教練個啲人得閒行下
其他人同我唔同 全力爭取做正選既機會 唔似我 可能有時玩下其他game調整下

唔知你用咩嚟比
就我所見電競鍵盤耐用性比一般機械鍵盤低好多

再問
既然你哋用鍵盤只係嗰幾粒掣，點解要用full size鍵盤，搞到左右手要分到咁開
用無numpad嘅都得㗎

包三餐
想知有咩食
唔會餐餐燒味飯掛

真人識唔識花輪

三餐叫外賣 可能有時三餐麥麥送添

真人唔識 LOL同佢傾過下

萬七一個月 我諗吸引到好多中學生
但又有幾多個打到咁勁

有冇咩證明你唔是假膠？
intern有六千包三餐都屈機
只係前景...

想問咁叫外賣 最多1日可以叫幾多錢？

( Show Blocked User - 東尼卻奧斯 )

我都諗緊點證明好 佢又冇比啲咩紙我keep住個啲

你家人有冇買電競椅比你？

一人一個餐 之後佢可能叫多幾樣大份啲既 大家一齊分黎食

公司有 唔洗買 不過品質唔保證

中學雞睇到呢個post 仲唔走堂打機

同人講玩LOL好柒
點解唔玩AOC, starcraft呢d神game

搵幾錢一個月？

月黑？

有無食到電競女團

識唔識小雲 有冇上過車？

一開始玩LOL係因為 班上同學笑柒我冇玩過 如果唔係個班撚樣 我依家應該都冇玩

電莖練習生

上面答左

講緊得大師個條友？

食都未輪到我食

唔識加上佢好樣衰 完全唔想上

有公司搵我打個ecs 入到4強 佢公司就有資助 點睇
Ecs強度如何

菁英ad

Unified?

悠閒玩 咩game 都無所謂 但如果打職業
Aoc無大型聯賽 starcraft 嘅市場不斷萎縮
lol dota 2 算係揾到食 而且仲可以keep 得耐

我識佢真人 佢冇咁少人工 出糧出台幣的

Ecs頭兩名可以爭取打LMS既機會 巴打真係想打職業既可以去試下

但係csgo d tire1/2/3 隊都普遍1萬usd月薪架bo
除左亞洲區

10粒鐘可唔可以轉game?

Ecs成堆職業隊二軍 打到上去機會好似好微

Hka 啲人點會少錢 鐘老闆大把錢比

重點

其實月黑都唔勁 點解會收佢做訓練生 仲打埋lms
純粹係上過菁英第一先會收佢？

可以休息下既 我就成日上twitch睇大奶

微不過都有機

佢入邊隊 冇咩留意

Fw
Anyway巴打你有韓服超級帳號果類？咩牌位

打左幾耐上菁英？

咪玩啦 諗都諗到大把證明
冇理由去左咁耐乜底都冇留掛
post打格相又好 做野地方又好
就算打簿仔網上銀行乜鳩都好是但一樣啦

唔係就假膠

我依家出左街 咩撚野都拎唔到出黎

有無諗過做番打機呢行？
同埋所謂既 game house
係唔係好靚？

點解唔係台灣讀埋大學先番黎

韓服卡鑽1

玩左四年 上年上到 上季成季都係咁爬分 冇打ng

係靚既 不過唔係自己一間房
我17歳炸 讀到咩

有無諗過其實係一個天仙局
等你戒打機

有興趣搵我 做過ecs隊教練
Tg :kar98kgg

rg輸左好耐啦 hka勁到碾壓jt同rg

佢打LMS係因為MMD停左賽先搵佢頂 仲要換路

overwatch係你間公司重唔重視？

即係四個 hehe 同房？

好似係台灣讀一兩年之後有得考大學

青英同diamond 個差距係邊

邊個女主實況真人最靚？

lulu

觀念 技術都差好遠啦

知唔知遲d有無機會搞埋其他game?

其實技術點分好定唔好
手速反應？

可以係幾多秒內思考最好既做法同點實踐出黎咪技術囉

判斷力 反應 意識 觀念

hi 月黑 最近還好嗎

我不是月黑

黎黎去去都個幾隻架啦

可唔可以帶我上鑽

對眼盲得未？

對比之前差左好多 要配眼鏡了

咩牌?可以比d建議你

你好呀月黑

我唔係個個柒頭

白金5 ad or sup

月黑季初上過一兩場後消失左

打得太廢返去慢慢做練習生

如果係打下路建議你搵人雙排一齊打下 同隊友多d溝通 唔好下下屌老母

無屌過人 試過鼓勵隊友 仲比班台仔屌
其實下路拎完首塔 係咪要壓中同上 拎塔
我會咁做 但唔知有無做錯

有冇後悔做左電競練習生

可以咁做 不過個條路條友會唔會屌你就第二件事 之前試過打小號咁做 d台仔屌我搶9佢路搶9佢冰 之後個場直接掛網 理系得佢地

樓主依家咩id?

其實大家不如望下個Post開係邊先啦

除左LoL 冇其他esport咩 你都on99

假膠? 上班時間點比你練其他

Faker都會玩小遊戲 當休息一下 同訓練反應啦

成日攞練習生嚟吹水呃啲小學雞厭唔厭

我玩下其他小遊戲都叫練咩

之後點？

JG 靠個meta上過幾次菁英
想知究竟點先上到第一？
巴打好勁

電莖有咁多種
游水就只有游水
兩者點拉得埋

嘴炮到對手意志消沈

沉

有好多架
係香港來來去去都係果幾隻

我指大公司掉錢落去搞 唔係玩家自己搞既比賽

csgo dota lol仲有乜

用咩易爬分 白金區

嘉文 最強添分

細accout白金1 99分點算好

游水都有分自由式，碟式，背泳啦

月黑

樓豬仲唔認

你有咩夢想？

魔法小屁孩月黑？

發達

樓主點樣係台灣食到譚仔？